Title: 新的 Debian 开发者和维护者（2018年9月至2018年10月）
Slug: new-developers-2018-10
Date: 2018-11-08 14:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: zh-CN
Translator: Boyuan Yang
Status: published


下列贡献者在过去的两个月中获得了他们的 Debian 开发者帐号：

  * Joseph Herlant (aerostitch)
  * Aurélien Couderc (coucouf)
  * Dylan Aïssi (daissi)
  * Kunal Mehta (legoktm)
  * Ming-ting Yao Wei (mwei)
  * Nicolas Braud-Santoni (nicoo)
  * Pierre-Elliott Bécue (peb)
  * Stephen Gelman (ssgelm)
  * Daniel Echeverry (epsilon)
  * Dmitry Bogatov (kaction)

下列贡献者在过去的两个月中被添加为 Debian 维护者：

  * Sagar Ippalpalli
  * Kurt Kremitzki
  * Michal Arbet
  * Peter Wienemann
  * Alexis Bienvenüe
  * Gard Spreemann

祝贺他们！

